夜晚唔訓既你 係咪溫緊書

今個禮拜考第一科 仲係溫緊頭幾課
唯有追下時間啦

Final paper
放棄喇，訓陣再繼續

等緊睇avenger

Rm鼻鼾好撚大聲 瞓唔撚到

有冇考試呀呢個sem
我寧願做十份paper都唔想考試
該有cheat sheet既科永遠唔會有cheat sheet

到我得閑啲戲已經落曬畫

買個耳塞 你rm都唔想 鼻寒控制唔到嫁嘛

屌你老母

咩major

Art of reasoning 温到爆炸

屌緊paper

琴晚太眼瞓 頭先4點起身溫書但依家好想瞓覺

同時寫緊3rd year report+考試

點解要屌我老母
我唔屌返你啦 大家都辛苦了

黎緊要考Finance

咩major會有呢科 sosci定linguistic ?

加油呀 會過去的

飲杯咖啡

好辛苦 唯有快快手寫好佢 再集中溫書

4個

我都4個 一齊加油

Sosci都要玩文字遊戲
屌佢老母簡單複雜化
好撚憨尻啊